不要再糾纏委任是否非法，香港市民要「向前看」

覺唔覺啲台詞似曾相識